港故：與單親媽住劏房 20歲少女：政府幫香港人做過咩？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

本身冇咩立場 但見到20歲少女咁慘就決定撐佢

所以呢場仗一定唔可以輸

呢個小妹妹應該係手足黎

推

香港就係咁撚不合常理
理應係香港基層既福行就拱手相讓俾支那人
之後基層有既保障就只係杯水車薪
堅尼系數仲要全球第一
行過街邊可以同時見到林寶隔離有個執紙皮阿婆
種種既不公平先會做就左今時今日既運動
唔好撚以為係反送中造成年輕一輩出黎反抗你啦
仲有好撚多原因架屌你淋奠

我間屋空左，想比佢住

似wingto 😍

條女可以搬黎我度住

又話慳得就慳 又染髮又指甲油

岩呀。應該一入門口得張床
乜都慳番

個度洗得幾多錢姐屌，係咪要乞兒咁先上得鏡

睇下綜援班新移民再講

有左真普選後一定要嚴懲果d大陸有資產但又黎香港呃公屋既冚家剷

痴撚線呢D有幾貴

佢隻貓